其實我地想輸出革命有樣野可以做，就係教大陸人點用vpn翻牆

現實我識好多大陸人佢地真係唔識用vpn唔識翻牆出來，
如果我地主動教佢地用vpn既技術，我地可以比個機會更多大陸人可以出來睇到真相

可以諗
無撚用

教他們用VPN或SSR有時都沒有用。如果心在牆內，一切也枉然...

點會唔識啊

你會唔會四周圍同人講你犯緊法

洗撚你教咩
班支那賤種會唔識？

不了
Twitter FB IG 更加淪陷

佢地翻左牆都只會睇返佢地國家做出黎既假新聞，完全無撚用
你睇下YouTube個熱門list就係班垃圾用香港既vpn做成

我依家喺英國， 見到啲大陸人依然會用微博同wechat, 可能佢哋用慣咗根本唔想轉另一隻app

人一藍，腦便...
做乜都冇撚用架何況佢哋一直喺自己既「籠」入面

真

因為吸收消息的渠道都有慣性的
佢地班人去到外國要重新選擇新消息渠道, 新語言, 完全相反的思想 理念 價值觀。佢地係外國既表現已經充分說明左 They never.